admin麻煩入一入黎

有無得改一改個資告，唔好強行 放係留意入邊，成日怕同巴打d 留意撈亂，我明廣告收入重要，所以其他住收藏廣告我無野講，但呢一類既試下改一改佢啦，成日又禁錯，好反感又唔user friendly

留言呀，打拼音屌你老母

拼你老母丫，速成黎

咁都打做留意你檢討下啦